做緊某日式火鍋放題, 你問我答

答到盡量答

是咁的
早排食牛涮X
4個人
但係佢次次都係黎兩碟

我想問下
唔係應該一人一碟既咩???
點解會係4個人兩碟???

定係我可以要求佢再比多兩碟???

我知呀

係咪任嗌架？

任嗌架喎

我知呀
但係叫左好多次都係黎2碟
每次都dum波鐘 /20mins
有次叫4碟
都係黎兩碟

此POST 已完

任嗌㗎喎